我崩潰了, 連Janice Man 都支持新疆棉花

點解要咁對我

支那雞

諗住佢拍過紅van, 應該係黃
就算唔係黃, 都唔會表態

點知紅到咁

關紅van咩事

巧失望

佢老公係咩人先得架

有咩咁值得希罕？

紅van 講過, 唔會遷就 大陸市場, 只拍一套香港人既電影

結果套戲無得係大陸上映, 令到票房差, 拍唔到第二集

mk妹變支那妹

咩 Logic 嚟

一直認為佢後生 又靚女, 又專拍港產片

所以至少係黃

點知........

佢老公好似大陸人

冇波都岩

日本妹 珊珊

唔好對藝人(偽人)咁大期待

楊明佢地都講 大部份人係藍

佢老公

呢啲茄呢啡就算啦

藝人 其實係可以唔表態

例如 馬國明 係tvb做, 但佢從來唔會表態政治
所以一直深得民心

D藝人 衝出來表態真係好肉酸

Connie Man 屌打

紅van都有任達華惠英紅喎

下面嗰個惠英紅嚟

港女特色 = 無波, 但靚樣+有對淫腳

支持我gym好過

擺得幾耐

套戲係咁，個個演員就係咁？

照你咁講, 所有靚女 都會老

咁你一世唔屌女?? 唔拍拖??

黃又藍無拍紅Van?

係靚,但聽到佢把聲起雞皮

點解要幻想同佢拍拖 咁你話鐘意佢樣靚有腳 咁佢會老樣唔代表一世...

富三代，紅三代

乜咁多人唔知佢係廣州落黎？

好似連狗咁 掉膠咁掉鳩佢

紅van嗰陣撚有黃藍咩套戲本身又唔係講政治完全中立

又係呢句

梁天琦 是武漢落來
林鄭 是香港出世

出生地可以代表咩??

紅van 講過要拍一套香港人既電影, 唔會奶大陸市場
所以套戲無係大陸上映

其實根本唔關事紅van本身套戲係無關政治 點拍都入得到支那
係佢自己文轉畫個convert做得差先票房衰咗 無得賴人

返咗大陸發展好耐啦

送去我屋企等我嚴刑拷問

肉酸到

馬國明無表態

JM 9

天琦is condom

咁都有大陸落黎既好人

套戲比陳果拍到咁垃圾 好意思拍第二集

幾時都話
追星真係戇鳩鳩
聽下歌咪算囉
崩潰wor

咁你依句係咩意思

俾支那人用完，俾錢咪又係含，黃乜呀

日本妹珊珊

佢有人氣?

成陣支那味 越嚟越柒

竟然奶共
一定要j返獲洩一洩憤

唔想做人了

黃又南+文詠珊+任達華+惠英紅
應該係藍van

佢本身就係mk妹
你信佢識分是非有風骨？

睇完都唔知睇咗乜撚嘢

惠英紅、任達華一定係藍，兩個都食大陸市場。任達華老豆同阿哥都係係差佬，老婆又係大陸婆

JM一早上左支那搵食N年啦 又唔係第一日知 崩你老母潰咩

你ON9?

無工開阿，一件事睇到人性既醜陋

mk妹就係mk妹，呢一世都係mk妹級數

任達華冇拍？

唔好幫依套垃圾搵藉口啦

正式進化為支那臭雞

佢以後唔駛買M巾, 直接用新彊棉塞入個臭西度止血

佢近年都主攻支那市場啦

jm藍=要狠狠j佢發洩下
jm黃=覺得佢好正，要j佢幻想同佢做愛
結論:點都j佢

咁咪j文翠珊囉

呢啲半紅不黑既垃圾係要靠奶共同釣金龜

藝術又唔係藝術 劇情又唔係劇情 又拍唔到懸疑感
求其搵個YouTuber可能都拍得好過佢

真 自己拍柒咗又揾籍口

個邏輯係：佢出現係我鍾意既電影，佢就係黃

老雞

對班偽人唔好有期望，自然就唔會失望！

現實就係垃圾無人氣既藝人先埋黃堆
杜狗TB生秋果班
霉撚到無野撈先香港人前香港人後呃飯食

所以呢？

MK 閪

文詠珊未婚夫是金融界才俊 36歲吳啟楠身家過億JM成富豪少奶
17:53 2019/04/04

現年36歲的吳啟楠，據知祖父吳華胥在政界舉足輕重，父親吳衛民開免稅店，大伯是前港區人大代表吳康民。

Carl不但是「富三代」，亦是「紅三代」，父親家族在政界響噹噹，其大伯吳康民是前港區人大代表及民建聯創黨成員，其祖父吳華胥，生前在汕頭政界地位更加舉足輕重，吳華胥的紀念文集，亦由中共元帥葉劍英的長子葉選平題字

根據紀念文集紀錄，吳華胥1925年加入共青團，周恩來任命他為改組國民黨惠來縣特派員，翌年轉為中共黨員，是黨內活躍分子，1927年國共內戰，因為據點被破壞，吳華胥最終來到香港，至1950年再回到汕頭市任辦公室副主任，之後相繼出任汕頭市民政局長、汕頭副市長，1981年他年屆82歲，仍獲選為汕頭市人大常委兼副主席，1991年去世，骨灰盒放在汕頭高級幹部骨灰堂。

至於Carl的爸爸吳衛民是吳華胥的孻仔，Carl亦是吳衛民的獨生子， Carl爸爸在汕頭開免稅店，舅父吳錫盾是汕頭市商人，身家豐厚的他亦是汕頭市人大代表。而在工作上和Carl唇齒相依的人是前財爺梁錦松，二人合作開公司打天下，Carl受訪時曾經說過23歲便和梁錦松一起工作，一直都很尊重對方，視他為恩師。

mk到爆

on9

家陣姜濤最高人氣, 一樣係黃

臭雞

好想返大陸搵錢啊 好想好似angelababy咁

收皮啦日本妹珊珊

老公紅底你話呢

我到依家都唔知個紅VAN係講乜鳩 睇過兩次

馬明之前忍唔住表左

支持種族滅種都可以理直氣壯嘅，呢個國家真係神奇

爛尾就爛尾啦

條底褲黃？

朱仔成 朱sir學人扮黃？
你考到狗未啊

無人講張相右下角寫惠英紅

咩戲

佢老公紅底 你話呢
無有錢佬包佢佢一早變返mk妹
雖然而家都成陣mk味